FIFA 19 pro club招人 PS4

PS4
暫時d3
主收翼同防中
風格:主打小組，多傳波走位，間中反擊，開心足球
唔打斬波
tg:
今晚可以試腳

推

唔記得講 唔歡迎警犬

左翼個人突破ok？

推 防中優先

Hello CAM要嗎?

st cam lm rm 都打得

踢開d3 d2

psn Voucher
LM RM LB RB CDM 都可

有無玩20? 踢開中場中

彈波型防中